<resources>

    <string name="app_name">DSC Auto Rename</string>

    <!-- Strings related to Settings -->
    <string name="general_settings">Configuración General</string>
    <string name="enable_title">Disparador del servicio de Autorenombrado.</string>
    <string name="enable_desc">Los archivos son automáticamente renombrados después de que el disparador ocurre.</string>

    <string-array name="service_type_labels">
        <item>Desabilitado</item>
        <item>Eventos de Cámara: fotos o videos tomados.</item>
        <item>Observador de contenido de medios: fotos o videos guardados.</item>
        <item>Observador de archivos: Monitorea las carpetas seleccionadas cuando se agregan archivos. Se debe activar \"Renombrar dentro de carpeta\" y tener al menos una carpeta en \"Selecccionar carpeta\".</item>
    </string-array>

    <!-- UI settings -->
    <string name="ui_settings">Ajustes de interfaz de usuario</string>
    <string name="app_theme_title">El tema de la aplicación:</string>
    <string name="app_theme_title_param">El tema de la aplicación: %s</string>
    <string name="app_theme_desc">Establecer el tema de aplicaciones: claro u oscuro.</string>
    <string-array name="app_theme_labels">
        <item>Claro</item>
        <item>Oscuro</item>
    </string-array>

    <string name="service_choice_0">El servicio de autorenombrado está deshabilitado.</string>
    <string name="service_choice_1">El servicio de autorenombrado es disparado por eventos de la cámara.</string>
    <string name="service_choice_2">El servicio de autorenombrado es disparado por eventos de contenido de medios.</string>
    <string name="service_choice_3">El servicio de autorenombrado es disparado cuando un archivo es añadido en la carpeta(s) seleccionada(s). Se debe activar \"Renombrar dentro de carpeta\" y tener al menos una carpeta en \"Selecccionar carpeta\".</string>
    <string name="rename_service_start_delay_title">Retardo de inicio del servicio de renombrado.</string>
    <string name="rename_service_start_delay_desc">Iniciar el servicio de renombrado después de</string>
    <string name="seconds_unit">segundos</string>
    <string name="minutes_unit">minutos</string>

    <string name="choose_units_title">Elija las unidades de retardo:</string>
    <string name="choose_units_title_param">Unidades de retardo Elegidos: %s</string>
    <string name="choose_units_desc">Esta opción le permite elegir por encima de las unidades de retardo entre segundos y minutos.</string>
    <string-array name="delay_units_labels">
        <item>segundos</item>
        <item>minutos</item>
    </string-array>

    <string name="rename_video_enabled_title">Habilitar renombrado de videos</string>
    <string name="rename_video_enabled_desc">Al activar esta opción, los videos son renombrados automáticamente también, por defecto sólo se renombran las fotos.</string>
    <string name="enable_filter_folder_title">Renombrar dentro de carpeta</string>
    <string name="enable_filter_folder_desc">Normalmente el servicio de renombrado escaneará todos los archivos del dispositivo, activando esta opción se puede limitar el renombrado dentro de una carpeta.</string>
    <string name="enable_filter_folder_desc_v21">Para usuarios de Android Lollipop, habilitar esta característica y seleccionar las carpetas donde las aplicaciones de cámara guardan archivos.</string>
    <string name="first_time_alert">LEER CUIDADOSAMENTE:\nEl proceso de renombrado y movida de archivos no se puede deshacer!\nUse este software con precaución!\n Defina los patrones de nombre de archivos individualmente para fotos o videos, los archivos renombrados pueden ser movidos a otra carpeta también. Los comodines * y ? pueden ser usados también.\nNo use patrones muy genéricos como *.JPG para evitar un ciclo infinito de renombrado.\nMejor use ? para definir un simple posible caracter en combinación con otro caracter constante como _.\nPor ejemplo si el nombre del archivo original es como 20150729_212537.JPG use un patrón como ????????_??????.JPG y ponga un prefijo \'PIC_\' (use las comillas simples para definir texto constante) en el patrón de renombre como \"\'PIC_\'yyyyMMdd_HHmmss\" para renombar el archivo a: PIC_20150729_212537.JPG</string>
    <string name="enable_filter_alert_v19">Debido a que en Android KitKat existen algunas restricciones de seguridad, esta aplicación no podrá renombrar archivos de la tarjeta SD.\nVisite el link http://goo.gl/kJeED3 por una posible solución.\nEsta aplicación puede renombrar archivos de la memoria interna solamente.\nConfigure su aplicación de cámara para guardar en la memoria interna.</string>
    <string name="enable_filter_alert_v21">Como usuario de Android Lollipop, debe habilitar la opción \"Renombrar dentro de carpeta\" y debe definir al menos una carpeta para ser escaneada en \"Lista de carpetas escaneadas.\".</string>
    <string name="update_message_v70">Por favor, eche un vistazo a la opción \"%1$s\" porque se eliminó el carácter separador predeterminado _, usted debe poner manualmente el carácter que desea en frente de formato de número \"%2$s\".</string>
    <string name="folder_list_title">Lista de carpetas escaneadas.</string>
    <string name="folder_list_all_selected">Al menos una carpeta debe ser dejada sin seleccionar!</string>
    <string name="folder_list_no_selection">Seleccione al menos una carpeta para borrar!</string>
    <string name="folder_list_confirmation">¿Quiere remover las carpetas seleccionadas?</string>
    <string name="folder_list_no_open_document_tree_support">Tu versión de Android no tiene soporte para seleccionar carpetas (ACTION_OPEN_DOCUMENT_TREE).\n¿Quieres usar selector de carpeta interna para seleccionar una carpeta? Usando selector de carpeta interna la aplicación no se han concedido derechos para cambiar el nombre y mover archivos!</string>
    <string name="folder_list_no_grant_permission_1">Su sistema revocado los permisos de carpeta a continuación:\n\n%s\n\nComprobar dónde se definió esta carpeta y tratar de seleccionar de nuevo!</string>
    <string name="folder_list_no_grant_permission_2">Su sistema de permisos para las carpetas siguientes revocada:\n\n%s\n\nComprobar dónde se definieron estas carpetas y tratar de seleccionar de nuevo!</string>
    <string name="filter_folder_title">Selecccionar carpeta.</string>
    <string name="filter_folder_no_folder">[No hay carpeta]</string>
    <string name="enable_folder_scanning_title">Habilitar escaneo de carpeta para archivos.</string>
    <string name="enable_folder_scanning_desc">Normalmente esto no se debe elegir! Al activar esta opción el servicio de renombrado buscará archivos de medios en las carpetas seleccionadas arriba. Selecciona esto si tu dispositivo tiene desabiblitado en escaneo de contenido de medios.</string>
    <string name="define_file_name_pattern_title">Definir patrones de nombre para archivos</string>
    <string name="define_file_name_pattern_desc">Los patrones de nombre usados para buscar archivos a renombrar (\"DSC_*.JPG\" or \"MOV_*.MP4\"), e.g. %s\nLos comodines * and ? pueden ser usados también.</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_title_add">Añadir patrón de nombre de archivos</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_title_editor">Editar patrón de nombre de archivos</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_from">1. Patrón de nombre de archivo original:</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_to">2. Patrón de nombre de archivo renombrado:</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_bottom">Ejemplo de nombre de archivo viejo:\n\t %1$s\nEjemplo de nombre de archivo renombrado:\n\t %2$s</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_old_empty">El patrón original no puede estar vacío.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_new_empty">El patrón de renombrado no puede ser vacío.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_generic">El patrón original es muy genérico, causando que se renombren los archivos una y otra vez. Trate de definir un patrón más restrictivo usando ? y otros caracteres.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_old">El patrón de archivo original ya existe, cambie el texto por uno nuevo.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_new">El patrón original y cambiar el nombre se pongan en venta!</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_original">El modelo original es coincidente con un patrón de cambio de nombre definido en otro caso!</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_rename">El patrón de cambio de nombre está emparejando con un patrón original definido en otro caso!</string>
    <string name="file_name_suffix_format_title">Definir sufijo extra para el nombre de archivo</string>
    <string name="file_name_suffix_format_desc">Este sufijo es usado cuando más de un archivo tienen el mismo nombre, como en el caso de fotos tomadas en ráfaga. Por defecto el contador tiene 5 dígitos.\nEjemplo:\n%s</string>
    <string name="file_extension_note">La extensión del archivo se conserva durante el proceso de renombrado.</string>
    <string name="rename_file_using_title">Renombrar archivo usando:</string>
    <string name="rename_file_using_desc">Fecha y hora de la última modificación.</string>
    <string name="move_file_enable">Mover el archivo renombrado a la carpeta seleccionada abajo.</string>
    <string name="move_file_text_no_folder">No se ha seleccionado carpeta. Toque este texto para seleccionar una carpeta.</string>
    <string name="move_file_text_selected_folder">Carpeta seleccionada: %s</string>
    <string name="new_folder">Nueva carpeta</string>

    <string-array name="rename_file_using_labels">
        <item>Fecha y hora cuando el archivo fue agregado al proveedor de medios;</item>
        <item>Fecha y hora de la última modificación del archivo;</item>
        <item>EXIF para imágenes y para videos usar la segunda opción.</item>
    </string-array>
    <string name="append_original_name_title">Agregar el nombre original</string>
    <string name="append_original_name_desc">Conserva y añade el nombre original, por ejemplo, DSC_09.JPG el nuevo nombre será %s_DSC_09.JPG</string>

    <!-- rename shortcut -->
    <string name="rename_shortcut">Acceso directo al servicio de renombrado DSC</string>
    <string name="rename_shortcut_name">Servicio de renombrado DSC</string>
    <string name="create_rename_shortcut">Crear un acceso directo al servicio de renombrado DSC</string>
    <string name="create_rename_shortcut_desc">Crea en la pantalla de inicio un acceso directo al servicio de renombrado DSC para ejecutar el servicio manualmente.</string>
    <string name="remove_rename_shortcut">Remover el acceso directo al servicio de renombrado DSC</string>
    <string name="remove_rename_shortcut_desc">Quita de la pantalla de inicio el acceso directo al servicio de renombrado DSC</string>
    <string name="confirmation_rename_dialog">Ocultar diálogo de confirmación</string>
    <string name="confirmation_rename_dialog_desc">Muestra o no el diálogo de confirmación cuando el servicio de renombrado DSC es ejecutado desde el acceso directo.</string>
    <string name="confirmation_rename_question">¿Quiere iniciar manualmente el servicio de renombrado?</string>
    <string name="confirmation_rename_question_v19">Si el archivo seleccionado no se encuentran en una carpeta seleccionada a continuación, cambiar el nombre no se concluya debido a restricciones de seguridad de Android.\n¿Quiere iniciar manualmente el servicio de renombrado?</string>
    <string name="other_settings">Otras configuraciones</string>
    <string name="manually_start_title">Iniciar manualmente el servicio de renombrado</string>
    <string name="manually_start_desc">Tocar para iniciar manualmente el servicio de renombrado</string>
    <string name="manually_service_running">El servicio de renombrado manual está corriendo.</string>
    <string name="manually_file_rename_count_0">Ningún archivo fue renombrado.</string>
    <string name="manually_file_rename_count_1">Un archivo fue renombrado.</string>
    <string name="manually_file_rename_count_more">%d archivos fueron renombrados.</string>
    <string name="manually_file_rename_progress_1">%1$d de %2$d archivos fue renombrado.</string>
    <string name="manually_file_rename_progress_more">%1$d de %2$d archivos fueron renombrados.</string>
    <string name="file_rename_count_title">Número de archivos renombrados: %d</string>
    <string name="file_rename_count_desc">Tocar para reiniciar el contador de archivos renombrados.</string>
    <string name="file_rename_count_confirmation">¿Quiere reiniciar el contador de archivos renombrados?</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="yes">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="add">Agregar</string>
    <string name="delete">Borrar</string>
    <string name="please_wait">Por favor espere&#8230;</string>
    <string name="loading_wait">Cargando&#8230;</string>
    <string name="no_folders">No hay carpetas</string>
    <string name="no_file_name_pattern">Ningún patrón de nombre de archivos definido</string>
    <string name="list_info_press">Agregar o eliminar items.</string>
    <string name="do_not_show_again">No mostrar de nuevo</string>
    <string name="file_name_pattern_list_all_selected">¡Al menos un patrón de nombre de archivo debe ser dejado sin seleccionar!</string>
    <string name="file_name_pattern_list_no_selection">¡Selecciones al menos un patrón de nombre de archivo para borrar!</string>
    <string name="file_name_pattern_list_confirmation">¿Quiere quitar el patrón de nombre de archivo seleccionado?</string>
    <string name="error_rename_file_no_read_write">El archivo no puede ser leído y escrito</string>
    <string name="error_rename_file">¡El archivo %s no puede ser renombrado!</string>
    <string name="obtain_logs">Genera archcivo de log para el reporte&#8230;</string>
    <string name="report_subject">Reporte para DSC Auto Rename</string>
    <string name="report_body">Descripción: </string>
    <string name="send_report">Enviar reporte&#8230;</string>

    <!-- Change locale -->
    <string name="change_language_title">Idioma: Idioma de aplicación</string>
    <string name="change_language_desc">La aplicación debe ser reiniciada para aplicar el idioma seleccionado.</string>
    <string-array name="language_labels">
        <item>English</item>
        <item>Portuguese (Brasil)</item>
        <item>Romanian</item>
        <item>Russian</item>
        <item>Spanish - Español</item>
        <item>Thai</item>
    </string-array>

    <!-- Permission sections -->
    <string name="request_permissions_title">Solicitud de permisos requeridos para la aplicación.</string>
    <string name="request_permissions_desc">Tocar esta opción para solicitar permisos requeridos para la aplicación: Cámara (usada para recibir la captura del momento), Almacenamiento (usada para renombrar y mover archivos).</string>
    <string name="request_permissions_confirmation">¿Quiere solicitar los permisos requeridos para la aplicación?</string>
    <string name="request_permissions_ok">¡Todos los permisos requeridos fueron concedidos!</string>

    <!-- About -->
    <string name="about_section">Acerca de</string>
    <string name="build_version_title">Build version</string>
    <string name="send_debug_title">Enviar logs de depuración</string>
    <string name="send_debug_desc">Envía un e-mail con archivos de depuración (debug)</string>
    <string name="send_debug_confirmation">¿Quiere enviar un reporte de depuración?\nLa aplicación por defecto de e-mail enviará un correo con dos archivos adjuntos, por favor escriba una descripción de los fallos si es necesario.\n¡Gracias!</string>
    <string name="send_debug_email_title">Debugging logs for DSC Auto Rename</string>
    <string name="license_title">Licencia de código abierto</string>
    <string name="license_desc">Detalles de la licencia para software de código abierto</string>
    <string name="donate_title">Donar</string>
    <string name="donate_desc">Por favor, haga una donación si le ha gustado esta aplicación.</string>
    <string name="donate_confirmation">Si le gusta esta aplicaión, por favor, haga una donación comprando DSC Auto Rename PRO!\nPresionando el btón SI, será enviado a DSC Auto Rename PRO en la tienda de Google Play.\n¡Gracias por usar esta aplicación!</string>
    <string name="thank_you_title">¡Gracias por su donación!</string>
    <string name="thank_you_desc">Gracias por el reconocimiento a mi trabajo, comprando la versión PRO.</string>
    <string name="about_text"><Data>
<![CDATA[<b>Muchas gracias a Simon W por el soporte completo para la versión 4.0.0 de desarrollo!</b><br/>
Esta aplicación fue hecha para cambiar automáticamente el nombre de los arrchivos de imagen tomados por la cámara basado en la fecha y hora en la que el archivo fue creado.<br/>
<br/>
El formato de renombrado de archivo usa el formato de parámetros de java para la fecha y hora:<br/>
- yyyy para años;<br/>
- MM para mes;<br/>
- dd para día;<br/>
- HH para hora;<br/>
- mm para minutos;<br/>
- ss para segundos;<br/>
- SSS para milisegundos.<br/>
Desafortunadamente debido a las especificaciones EXIF y de android para nombres de archivo con fecha y hora, los milisegundos no son usados internamente.<br/>
Ver mas información en: <a href="http://docs.oracle.com/javase/6/docs/api/java/text/SimpleDateFormat.html">Java SimpleDateFormat class</a><br/>
<br/>
Si varios archivos fueron generados a la misma hora, como el el caso de ráfagas, los archivos tendrán un contador como sufijo, como _01. Dependiendo de cuaántos dígitos están definidos en la conficuración.<br/>
<br/>
Definir patrones de nombre de archivos individualmente para fotos y videos. Los comodines * y ? pueden ser usados también.<br/>
No usar patrones muy genéricos como *.JPG para evitar un ciclo de renombrado infinito.<br/>
Mejor use ? para definir un simple posible caracter en combinación con otro caracter constante como _.<br/>
Por ejemplo si el nombre del archivo original es como 20150729_212537.JPG use un patrón como ????????_??????.JPG y ponga un prefijo \'PIC_\' (use las comillas simples para definir texto constante) en el patrón de renombre como \"\'PIC_\'yyyyMMdd_HHmmss\" para renombar el archivo a: PIC_20150729_212537.JPG<br/>
<br/>
El servicio de renombrado, si está habilitado, automáticamente se dispara cuando el archivo de imagen es guardado en el almacenamiento de medios del dispositivo.<br/>
<br/>
El disparador depende de la aplicación de cámara usada para tomar las fotos. La aplicación de cámara debe enviar <b>com.android.camera.NEW_PICTURE</b> o <b>android.hardware.action.NEW_PICTURE</b>, de otra forma, el servicio de renombrado no se dispara.<br/>
En algunos casos, la cámara no manda ningún mensaje, así que es posible seleccionar los eventos de contenido de medios como disparador, pero esto implica una ejecución permanente del servicio corriendo en background.<br/>
<br/>
Para mas detalles, por favor ver la descripción de la aplicación en <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ro.ciubex.dscautorename">Google Play - DSC Auto Rename</a>.<br/>
<b>Gracias por las traducciones a:</b><br/>
- Chawalit por <b>Thai</b><br/>
- Runels for 4PDA por <b>Ruso</b><br/>
- Leo Manias por <b>Portugués</b> (Brazilia)<br/>
- Dave por <b>Español</b><br/>]]></Data></string>

</resources>