<resources>

    <string name="app_name">DSC Auto Rename</string>

    <!-- Strings related to Settings -->
    <string name="general_settings">Setari generale</string>
    <string name="enable_title">Declansator serviciu redenumire.</string>
    <string name="enable_desc">Fisierele sunt redenumite automat in cazurile unor declansatori.</string>

    <string-array name="service_type_labels">
        <item>Dezactivat</item>
        <item>Eveniment de camera: caputra de poze sau inregistrare de filme.</item>
        <item>Notificare media: la salvarea de fisiere media.</item>
        <item>Notificare bazata pe adaugarea de fisiere in directoarele selectate mai jos.</item>
    </string-array>

    <!-- UI settings -->
    <string name="ui_settings">Setari interfata</string>
    <string name="app_theme_title">Tema aplicatiei:</string>
    <string name="app_theme_title_param">Tema aplicatiei: %s</string>
    <string name="app_theme_desc">Seateaza tema aplicatiei: luminoasa sau inchisa.</string>
    <string-array name="app_theme_labels">
        <item>Luminoasa</item>
        <item>Inchisa</item>
    </string-array>

    <string name="service_choice_0">Serviciul de redenumire automata este dezactivat.</string>
    <string name="service_choice_1">Serviciul de redenumire automata este declansat de evenimentele aplicatiei de camera.</string>
    <string name="service_choice_2">Serviciul de redenumire automata este declansat de notificarile media.</string>
    <string name="service_choice_3">Serviciul de redenumire automata este declansat cand sunt adaugate fisiere in directoarele selectate.</string>
    <string name="rename_service_start_delay_title">Intarzierea declansarii serviciului de redenumire</string>
    <string name="rename_service_start_delay_desc">Porneste serviciul de redenumite dupa</string>
    <string name="seconds_unit">secunde</string>
    <string name="minutes_unit">minute</string>

    <string name="choose_units_title">Alege unitatea de timp:</string>
    <string name="choose_units_title_param">Unitatea de timp aleasa: %s</string>
    <string name="choose_units_desc">Aceasta optiune permite alegearea unitatii de tip pentru intarzirea serviciului de redenumire.</string>
    <string-array name="delay_units_labels">
        <item>secunde</item>
        <item>minute</item>
    </string-array>

    <string name="rename_video_enabled_title">Redenumeste inclusiv filmele</string>
    <string name="rename_video_enabled_desc">Prin selectarea acestei optiuni sunt redenumite si filmele. Altfel sunt redenumite doar pozele</string>
    <string name="enable_filter_folder_title">Restrictie redenumire</string>
    <string name="enable_filter_folder_desc">In mod normal sunt redenumite toate fisierele din memorie. Prin selectarea acestei obtiuni sunt redenumite doar fisierele din directoarele selectate.</string>
    <string name="enable_filter_folder_desc_v21">Ca utilizator de Android Lollipop, activeaza aceasta optiune si alege in ce directoare sunt salvate imaginile si filmele salvate de aplicatia specifica camerei.</string>
    <string name="first_time_alert">ATENTIE:\nRedenumirea si mutarea fisierelor nu este reversibila!\nUtilizati aceasta aplicatie cu precautie!\nDefineste formate de redenumire individuale pentru poze si pentru filme, de asemenea fisierele pot fi mutate intr-un director ales. Se pot folosi de asemenea * sau ? .\nNu folositi formate asemanatoare sau generice precum *.JPG pentru a evita blocarea aplicatiei in functia de redenumire.\nMai bine folositi semnul ? in combinatie cu alte caractere fixe precum _ pentru un mai bun control al numelor de fisiere ce urmeaza a fi redenumite.\nDe exemplu pentru un fisier cu numele original in forma 20150729_212537.JPG se poate folosi un format de genul ????????_??????.JPG si se poate adauga un prefix ca \'PIC_\' (se poate folosi apostroful pentru evitarea transformarilor in data sau ora) astfel in acest caz formatul de redenumire poate fi de forma \"\'PIC_\'yyyyMMdd_HHmmss\" iar fisierul redenumit va avea numele: PIC_20150729_212537.JPG</string>
    <string name="enable_filter_alert_v19">Din cauza unor restrictii din sistemul de operare Android KitKa, aceasta aplicatie nu poate redenumi fisierele salvate pe cardul extern (SD Card).\nVedeti http://goo.gl/kJeED3 pentru o posibila rezolvare.\nIn mod normal, in Android KitKat fara interventii aplicatia poate redenumi doar fisierele stocate intern.\nSetati aplicatia de camera sa foloseasca memoria interna ca destinatie pentru fisierele salvate.</string>
    <string name="enable_filter_alert_v21">Android Lollipop activeaza optiunea \"Restrictie redenumire\" dupa care selecteaza directoarele in care sunt salvate pozele si filmele de aplicatia camerei in \"Lista directoarelor selectate.\".</string>
    <string name="update_message_v70">Va rog verificati optiunea \"%1$s\" deoarece am sters caracterul _, ar trebui adaugat manual la inceputul formatarii numerice \"%2$s\".</string>
    <string name="folder_list_title">Lista directoarelor selectate.</string>
    <string name="folder_list_all_selected">Trebuie lasat cel putin un director neselectat!</string>
    <string name="folder_list_no_selection">Selecteaza cel putin un director pentru a fi sters!</string>
    <string name="folder_list_confirmation">Doresti sa stergi directoarele selectate?</string>
    <string name="folder_list_no_open_document_tree_support">Versiunea de Android folosita nu are suport pentru selectarea de directoare. (ACTION_OPEN_DOCUMENT_TREE).\nDoriti folosirea selectorului intern de directoare? Folosirea acestuia nu garanteaza drepturile aplicatiei pentru directorul selectat, fara aceste drepturi este posibil ca aplicatia sa nu poata redenumi sau muta fisiere!</string>
    <string name="folder_list_no_grant_permission_1">Sistemul de operare a revocat permisiunile de acces pentru directorul de mai jos:\n\n%s\n\nVerifica unde este definit si selecteaza-l din nou!</string>
    <string name="folder_list_no_grant_permission_2">Sistemul de operare a revocat permisiunile de acces pentru directoarele de mai jos:\n\n%s\n\nVerifica unde au fost definite si selecteaza-le din nou!</string>
    <string name="filter_folder_title">Selecteaza un director.</string>
    <string name="filter_folder_no_folder">[Nici un director]</string>
    <string name="enable_folder_scanning_title">Scaneaza fisiere doar in directoare.</string>
    <string name="enable_folder_scanning_desc">In mod normal, aceasta optiune NU TREBUIE să fie SELECTATA! Prin selectarea acestei obtiuni serviciul de redenumire fisiere va redenumi doar fisierele aflate in directoarele selectate mai sus. Selecteaza aceasta optiune daca sistemul nu are activata indexarea fisierelor media.</string>
    <string name="define_file_name_pattern_title">Modele de nume de fisiere</string>
    <string name="define_file_name_pattern_desc">Modelele de nume de fisiere folosite pentru redenumiri (\"DSC_*.JPG\" or \"MOV_*.MP4\"), e.g. %s\nPot fi folosite semnele * si ? de asemenea.</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_title_add">Adauga model de nume de fisier</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_title_editor">Editeaza modelul de nume de fisier</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_from">1. Modelul original:</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_to">2. Modelul de nume redenumit:</string>
    <string name="file_name_pattern_dialog_bottom">Exemplu nume de fisier vechi:\n\t %1$s\nExemplu redenumire nume de fisier:\n\t %2$s</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_old_empty">Modelul de nume original nu poate fi lasat gol.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_new_empty">Modelul de nume redenumit nu poate fi lasat gol.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_generic">Modelul de nume original este prea generic si poate cauza blocarea aplicatiei in procesul de redenumire. Incearca o definitie mai restrictiva de redenumire folosind semnul intrebarii ? in locul caracterlor ce difera de la un nume la celalat.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_old">Modelul de nume original este deja definit, defineste o alta varianta.</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_new">Modelele de nume original si cel folosit pentru redenumire sunt asemanatoare!</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_original">Modelul de nume original se potriveste cu modelul de redenumire dintr-o alta definitie!</string>
    <string name="file_name_pattern_validation_error_rename">Modelul de redenumire se potriveste cu modelul original dintr-o alta definitie!</string>
    <string name="file_name_suffix_format_title">Defineste un sufix numeric</string>
    <string name="file_name_suffix_format_desc">Acest sufix numeric este folosit cand mai multe fisiere s-ar redenumit folosind acelasi nume, precum in cazul in care in aceeasi secunda sunt luate mai multe cadre. In mod normal sunt adaugate numere pe 5 pozitii.\Exemplu:\n%s</string>
    <string name="file_extension_note">Extensia fisierului este pastrata in urma redenumirii.</string>
    <string name="rename_file_using_title">Redenumeste fisierul folosind:</string>
    <string name="rename_file_using_desc">data si timpul cand a fost ultima oara modificat fisierul.</string>
    <string name="move_file_enable">Muta fisierul redenumit in directorul selectat mai jos.</string>
    <string name="move_file_text_no_folder">Nici un director selectat, atinge acest text pentru a selecta un director</string>
    <string name="move_file_text_selected_folder">Director selectat: %s</string>
    <string name="new_folder">Director nou</string>

    <string-array name="rename_file_using_labels">
        <item>data si timpul cand fisierul a fost indexat de sistem;</item>
        <item>data si timpul cand fisierul a fost modificat ultima oara;</item>
        <item>data si timpul prezente in EXIF, doar pentru imagini, pentru clipuri se va folosi a doua optiune.</item>
    </string-array>
    <string name="append_original_name_title">Adauga denumirea originala</string>
    <string name="append_original_name_desc">Pastreaza si adauga denumirea originala dupa numele redenumit. De exemplu din DSC_09.JPG noul fisier va fi redenumit in %s_DSC_09.JPG</string>

    <!-- rename shortcut -->
    <string name="rename_shortcut">Scurtatura pentru serviciul DSC Rename</string>
    <string name="rename_shortcut_name">Serviciu de redenumire DSC rename</string>
    <string name="create_rename_shortcut">Creaza scurtatura pentru serviciul de redenumire DSC rename</string>
    <string name="create_rename_shortcut_desc">Creaza-ti o scurtatura pentru lansarea manuala a serviciului de redenumit fisiere.</string>
    <string name="remove_rename_shortcut">Sterge scurtatura de lansare a serviciului de redenumire fisiere.</string>
    <string name="remove_rename_shortcut_desc">Sterge scurtatura creata pentru lansarea manuala a serviciului de redenumit fisiere.</string>
    <string name="confirmation_rename_dialog">Ascunde confirmarea redenumirii</string>
    <string name="confirmation_rename_dialog_desc">Ascunde sau nu fereastra de confirmare a redenumirii manuale a fisierelor.</string>
    <string name="confirmation_rename_question">Doresti redenumirea fisierelor pornind manual serviciul de redenumire?</string>
    <string name="confirmation_rename_question_v19">Daca fisierul(le) selectat(e) nu se afla intr-un director selectat atunci procesul de redenumire a fisierelor nu va fi realizat din motive de securitate specifice versiunii de Android avute.\nDoresti redenumirea fisierelor pornind manual serviciul de redenumire?</string>
    <string name="other_settings">Alte setari</string>
    <string name="manually_start_title">Porneste manual serviciul de redenumire</string>
    <string name="manually_start_desc">Porneste manual serviciul de redenumit fisiere.</string>
    <string name="manually_service_running">Ruleaza serviciul de redenumit fisiere.</string>
    <string name="manually_file_rename_count_0">Nici un fisier nu a fost redenumit.</string>
    <string name="manually_file_rename_count_1">Un fisier a fost redenumit.</string>
    <string name="manually_file_rename_count_more">%d fisiere au fost redenumite.</string>
    <string name="manually_file_rename_progress_1">%1$d fisier din %2$d a fost redenumit.</string>
    <string name="manually_file_rename_progress_more">%1$d fisiere din %2$d au fost redenumite.</string>
    <string name="file_rename_count_title">Numar de fisiere redenumite: %d</string>
    <string name="file_rename_count_desc">Reseteaza numarul de fisiere redenumite.</string>
    <string name="file_rename_count_confirmation">Vrei sa resetezi numarul de fisiere redenumite?</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="yes">Da</string>
    <string name="no">Nu</string>
    <string name="cancel">Renunta</string>
    <string name="close">Inchide</string>
    <string name="add">Adauga</string>
    <string name="delete">Sterge</string>
    <string name="please_wait">Te rog asteata&#8230;</string>
    <string name="loading_wait">Se incarca&#8230;</string>
    <string name="no_folders">Nici un director</string>
    <string name="no_file_name_pattern">Nici un model definit</string>
    <string name="list_info_press">Adauga sau sterge elemente.</string>
    <string name="do_not_show_again">Nu mai afisa mesajul</string>
    <string name="file_name_pattern_list_all_selected">Cel putin un model trebuie pastrat!</string>
    <string name="file_name_pattern_list_no_selection">Pentru stergere selecteaza cel putin un model!</string>
    <string name="file_name_pattern_list_confirmation">Confirmi stergerea modelelor selectate?</string>
    <string name="error_rename_file_no_read_write">Fisierul nu poate fi citit sau scris.</string>
    <string name="error_rename_file">Fisierul %s nu poate fi redenumit!</string>
    <string name="obtain_logs">Genereaza fisierele de log-uri pentru raport&#8230;</string>
    <string name="report_subject">Raporteaza DSC Auto Rename</string>
    <string name="report_body">Descriere: </string>
    <string name="send_report">Trimitere raport&#8230;</string>

    <!-- Change locale -->
    <string name="change_language_title">Language: Limba in aplicatie</string>
    <string name="change_language_desc">Pentru a se folosi limba selectata trebuie ca aplicatia sa fie restartata.</string>
    <string-array name="language_labels">
        <item>English - Engeza</item>
        <item>Portuguese (Brasil) - Portugheza</item>
        <item>Romanian - Romana</item>
        <item>Russian - Ruseste</item>
        <item>Spanish - Spaniola</item>
        <item>Thai - Tailandeza</item>
    </string-array>

    <!-- Permission sections -->
    <string name="request_permissions_title">Solicita permisiunile aplicatiei.</string>
    <string name="request_permissions_desc">Atinge aceasta optiune pentru a solicita acordarea permisiunilor necesare aplicatiei: Camera (folosit pentru capturarea noilor fisiere media), Storage (folosit pentru redenumirea fisierelor).</string>
    <string name="request_permissions_confirmation">Solicitati acordarea permisiunilor necesare aplicatiei?</string>
    <string name="request_permissions_ok">Sunt acordate toate permisiunile necesare!</string>

    <!-- About -->
    <string name="about_section">Despre</string>
    <string name="build_version_title">Build version</string>
    <string name="send_debug_title">Trimite logurile pentru investigare</string>
    <string name="send_debug_desc">Trimite un e-mail cu logurile pentru investigare</string>
    <string name="send_debug_confirmation">Doresti sa trimiti un raport pentru investigare?\nAplicatia folosita in mod normal pentru a trimite mesaje va trimite un e-mail avand atasate niste fisiere folosite pentru investigarea posibilelor probleme. Scrie o scurta descriere a problemei intampinate in timpul folosirii aplicatiei.\nMultumesc!</string>
    <string name="send_debug_email_title">Loguri pentru investigare DSC Auto Rename</string>
    <string name="license_title">Open source licenses</string>
    <string name="license_desc">License details for open source software</string>
    <string name="donate_title">Doneaza</string>
    <string name="donate_desc">Daca apreciezi aceasta aplicatie poti face o donatie.</string>
    <string name="donate_confirmation">Daca consideri aceasta aplicatie utila si apreciezi efortul depus pentru realizarea ei, poti face o donatie prin instalarea aplicatiei DSC Auto Rename PRO!\nPrin apasarea butonului Da, vei fi redirectat catre aplicatia DSC Auto Rename PRO din Google Play Store.\nMultumesc pentru folosirea acestei aplicatii!</string>
    <string name="thank_you_title">Multumesc pentru donatie!</string>
    <string name="thank_you_desc">Multumesc pentru aprecierea realizata prin cumpararea aplicatiei PRO.</string>
    <string name="about_text"><Data>
<![CDATA[<b>Multumiri lui Simon W pentru suportul adus la dezvoltarea versiunii 4.0.0!</b><br/>
Scopul acestei aplicatieii este acela de a redenumit automat fisierele multimedia, imagini si clipuri, in functie de data si timpul cand acestea au fost create.<br/>
<br/>
Pentru redenumirea fisierelor sunt folosite niste marcatori specifici limbajului de programare Java:<br/>
- yyyy pentru ani;<br/>
- MM pentru luna;<br/>
- dd pentru zi;<br/>
- HH pentru ora;<br/>
- mm pentru minute;<br/>
- ss pentru secunde;<br/>
- SSS pentru milisecunde.<br/>
Deoarece din specificatiile EXIF pentru redenumirea unui fisier nu pot fi folosite milisecundele.<br/>
Mai multe detalii poti obtine de la adresa: <a href="http://docs.oracle.com/javase/6/docs/api/java/text/SimpleDateFormat.html">Java SimpleDateFormat class</a><br/>
<br/>
In cazul in care mai multe imagini sunt luate in acelasi timp, precum in modul "burst", se va adauga la numele redenumit un sufix numeric _01. Depinde cate pozitii sunt definite in cazul sufixului numeric.<br/>
<br/>
Defineste modele separate pentru imagini si pentru clipuri. Semnele * or ? pot fi de asemenea folosite.<br/>
Nu folosi modele generice precum *.JPG pentru a evita intrarea in bulca infinita a procesului de redenumire.<br/>
Este indicat a se folosi semnul ? in combinatie cu caractere constante precum _ in definirea de modele pentru numele originale.<br/>
Spre exemplu pentru un fisier ce are denumirea originala de genul 20150729_212537.JPG se poate folosi un model precum ????????_??????.JPG pentru redenumire se poate pune prefixul \'PIC_\' (utilizati apostroful pentru evitarea conversiei in data/timp) precum \"\'PIC_\'yyyyMMdd_HHmmss\" astfel fisierul va fi redenumit in: PIC_20150729_212537.JPG<br/>
<br/>
Daca serviciul de redenumit fisiere este activ, acesta va functiona in fundal pentru redenumirea fisierelor media.<br/>
<br/>
Declansatorii depinde de aplicatia folosita pentru camera. Aplicatia de camera trebuie sa trimita un mesaj boradcast <b>com.android.camera.NEW_PICTURE</b> sau <b>android.hardware.action.NEW_PICTURE</b>, altfel, serviciul de redenumire atomanta nu poate fi declansat.<br/>
Daca asemenea mesaje nu sunt trimise de aplicatia folosita pentru camera, se pot folosi ca declansatori notificarile media, dar acest aspect presupune rularea unui alt serviciu in fundal.<br/>
<br/>
Pentru mai multe detalii viziteaza pagina aplicatiei <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=ro.ciubex.dscautorename">Google Play - DSC Auto Rename</a>.<br/>
<b>Multumesc pentru traducere:</b><br/>
- Chawalit pentru <b>tailandeza</b><br/>
- Runels for 4PDA pentru <b>ruseste</b><br/>
- Leo Manias pentru <b>Portugeza</b> (Brazilia)<br/>
- Dave pentru <b>Spaniola</b><br/>]]></Data></string>

</resources>