<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
	<string name="about_section">Despre</string>
	<string name="add">Adauga</string>
	<string name="app_theme_desc">Seateaza tema aplicatiei: luminoasa sau inchisa.</string>
	<string-array name="app_theme_labels">
		<item>Luminoasa</item>
		<item>Inchisa</item>
	</string-array>
	<string name="app_theme_title">Tema aplicatiei:</string>
	<string name="app_theme_title_param">Tema aplicatiei: %s</string>
	<string name="append_original_name_desc">Pastreaza si adauga denumirea originala dupa numele redenumit. De exemplu din DSC_09.JPG noul fisier va fi redenumit in %s_DSC_09.JPG</string>
	<string name="append_original_name_title">Adauga denumirea originala</string>
	<string name="cancel">Renunta</string>
	<string name="change_language_desc">Pentru a se folosi limba selectata trebuie ca aplicatia sa fie restartata.</string>
	<string name="change_language_title">Language: Limba in aplicatie</string>
	<string name="choose_units_desc">Aceasta optiune permite alegearea unitatii de tip pentru intarzirea serviciului de redenumire.</string>
	<string name="choose_units_title">Alege unitatea de timp:</string>
	<string name="choose_units_title_param">Unitatea de timp aleasa: %s</string>
	<string name="close">Inchide</string>
	<string name="confirmation_rename_dialog">Ascunde confirmarea redenumirii</string>
	<string name="confirmation_rename_dialog_desc">Ascunde sau nu fereastra de confirmare a redenumirii manuale a fisierelor.</string>
	<string name="confirmation_rename_question">Doresti redenumirea fisierelor pornind manual serviciul de redenumire?</string>
	<string name="confirmation_rename_question_v19">Daca fisierul(le) selectat(e) nu se afla intr-un director selectat atunci procesul de redenumire a fisierelor nu va fi realizat din motive de securitate specifice versiunii de Android avute.\nDoresti redenumirea fisierelor pornind manual serviciul de redenumire?</string>
	<string name="copy">Copie</string>
	<string name="create_rename_shortcut">Creaza scurtatura pentru serviciul de redenumire DSC rename</string>
	<string name="create_rename_shortcut_desc">Creaza-ti o scurtatura pentru lansarea manuala a serviciului de redenumit fisiere.</string>
	<string name="create_rename_shortcut_v26_error">Imposibil sa fie creat shortcut pentru lansarea serviciului de redenumire. Incearca sa stergi manual shortcutul existent!</string>
	<string name="define_file_name_pattern_desc">Modelele de nume de fisiere folosite pentru redenumiri (\"DSC_*.JPG\" or \"MOV_*.MP4\"), e.g. %s\nPot fi folosite semnele * si ? de asemenea.</string>
	<string name="define_file_name_pattern_title">Modele de nume de fisiere</string>
	<string-array name="delay_units_labels">
		<item>secunde</item>
		<item>minute</item>
	</string-array>
	<string name="delete">Sterge</string>
	<string name="do_not_show_again">Nu mai afisa mesajul</string>
	<string name="donate_confirmation">Daca consideri aceasta aplicatie utila si apreciezi efortul depus pentru realizarea ei, poti face o donatie prin instalarea aplicatiei DSC Auto Rename PRO!\nPrin apasarea butonului Da, vei fi redirectat catre aplicatia DSC Auto Rename PRO din Google Play Store.\nMultumesc pentru folosirea acestei aplicatii!</string>
	<string name="donate_desc">Daca apreciezi aceasta aplicatie poti face o donatie.</string>
	<string name="donate_title">Doneaza</string>
	<string name="enable_desc">Fisierele sunt redenumite automat in cazurile unor declansatori.</string>
	<string name="enable_filter_alert_v19">Din cauza unor restrictii din sistemul de operare Android KitKa, aceasta aplicatie nu poate redenumi fisierele salvate pe cardul extern (SD Card).\nVedeti http://goo.gl/kJeED3 pentru o posibila rezolvare.\nIn mod normal, in Android KitKat fara interventii aplicatia poate redenumi doar fisierele stocate intern.\nSetati aplicatia de camera sa foloseasca memoria interna ca destinatie pentru fisierele salvate.</string>
	<string name="enable_filter_alert_v21">Android Lollipop activeaza optiunea \"Restrictie redenumire\" dupa care selecteaza directoarele in care sunt salvate pozele si filmele de aplicatia camerei in \"Lista directoarelor selectate.\".</string>
	<string name="enable_filter_folder_desc">In mod normal sunt redenumite toate fisierele din memorie. Prin selectarea acestei obtiuni sunt redenumite doar fisierele din directoarele selectate.</string>
	<string name="enable_filter_folder_desc_v21">Ca utilizator de Android Lollipop, activeaza aceasta optiune si alege in ce directoare sunt salvate imaginile si filmele salvate de aplicatia specifica camerei.</string>
	<string name="enable_filter_folder_title">Restrictie redenumire</string>
	<string name="enable_folder_scanning_desc">In mod normal, aceasta optiune NU TREBUIE să fie SELECTATA! Prin selectarea acestei obtiuni serviciul de redenumire fisiere va redenumi doar fisierele aflate in directoarele selectate mai sus. Selecteaza aceasta optiune daca sistemul nu are activata indexarea fisierelor media.</string>
	<string name="enable_folder_scanning_title">Scaneaza fisiere doar in directoare.</string>
	<string name="enable_title">Declansator serviciu redenumire.</string>
	<string name="error_rename_file">Fisierul %s nu poate fi redenumit!</string>
	<string name="error_rename_file_no_read_write">Fisierul nu poate fi citit sau scris</string>
	<string name="export_import_settings_group">Exportare / importare setari</string>
	<string name="export_settings_confirmation">Doresti exportarea seterilor aplicatiei?</string>
	<string name="export_settings_desc">Exporta setarile intr-un director local.</string>
	<string name="export_settings_error">A aparut o eroare la exportarea setarilor! Eroare: %s</string>
	<string name="export_settings_success">Setarile au fost salvate in fisierul: %s</string>
	<string name="export_settings_title">Exporta setarile</string>
	<string name="file_extension_note">Extensia fisierului este pastrata in urma redenumirii.</string>
	<string name="file_name_pattern_dialog_bottom">Exemplu nume de fisier vechi:\n\t %1$s\nExemplu redenumire nume de fisier:\n\t %2$s</string>
	<string name="file_name_pattern_dialog_from">1. Modelul original:</string>
	<string name="file_name_pattern_dialog_title_add">Adauga model de nume de fisier</string>
	<string name="file_name_pattern_dialog_title_editor">Editeaza modelul de nume de fisier</string>
	<string name="file_name_pattern_dialog_to">2. Modelul de nume redenumit:</string>
	<string name="file_name_pattern_list_all_selected">Cel putin un model trebuie pastrat!</string>
	<string name="file_name_pattern_list_confirmation">Confirmi stergerea modelelor selectate?</string>
	<string name="file_name_pattern_list_no_selection">Pentru stergere selecteaza cel putin un model!</string>
	<string name="file_name_pattern_validation_error_generic">Modelul de nume original este prea generic si poate cauza blocarea aplicatiei in procesul de redenumire. Incearca o definitie mai restrictiva de redenumire folosind semnul intrebarii ? in locul caracterlor ce difera de la un nume la celalat.</string>
	<string name="file_name_pattern_validation_error_new">Modelele de nume original si cel folosit pentru redenumire sunt asemanatoare!</string>
	<string name="file_name_pattern_validation_error_new_empty">Modelul de nume redenumit nu poate fi lasat gol.</string>
	<string name="file_name_pattern_validation_error_old">Modelul de nume original este deja definit, defineste o alta varianta.</string>
	<string name="file_name_pattern_validation_error_old_empty">Modelul de nume original nu poate fi lasat gol.</string>
	<string name="file_name_pattern_validation_error_original">Modelul de nume original se potriveste cu modelul de redenumire dintr-o alta definitie!</string>
	<string name="file_name_pattern_validation_error_rename">Modelul de redenumire se potriveste cu modelul original dintr-o alta definitie!</string>
	<string name="file_name_suffix_format_desc">Acest sufix numeric este folosit cand mai multe fisiere s-ar redenumit folosind acelasi nume, precum in cazul in care in aceeasi secunda sunt luate mai multe cadre. In mod normal sunt adaugate numere pe 5 pozitii.\Exemplu:\n%s</string>
	<string name="file_name_suffix_format_title">Defineste un sufix numeric</string>
	<string name="file_rename_count_confirmation">Vrei sa resetezi numarul de fisiere redenumite?</string>
	<string name="file_rename_count_desc">Reseteaza numarul de fisiere redenumite.</string>
	<string name="file_rename_count_title">Numar de fisiere redenumite: %d</string>
	<string name="filter_folder_no_folder">[Nici un director]</string>
	<string name="filter_folder_title">Selecteaza un director.</string>
	<string name="folder_list_all_selected">Trebuie lasat cel putin un director neselectat!</string>
	<string name="folder_list_confirmation">Doresti sa stergi directoarele selectate?</string>
	<string name="folder_list_no_grant_permission_1">Sistemul de operare a revocat permisiunile de acces pentru directorul de mai jos:
\n
\n%s
\n
\nVerifica unde este definit si selecteaza-l din nou!
\nPoti ignora acest mesaj, insa aplicatia nu va rula corect daca permisiunile nu sunt acordate.</string>
	<string name="folder_list_no_grant_permission_2">Sistemul de operare a revocat permisiunile de acces pentru directoarele de mai jos:
\n
\n%s
\n
\nVerifica unde au fost definite si selecteaza-le din nou!
\nPoti ignora acest mesaj, dar aplicatia nu va rula corespunzator pana nu-i vor fi acordate privilegiile necesare.</string>
	<string name="folder_list_no_open_document_tree_support">Versiunea de Android folosita nu are suport pentru selectarea de directoare. (ACTION_OPEN_DOCUMENT_TREE).\nDoriti folosirea selectorului intern de directoare? Folosirea acestuia nu garanteaza drepturile aplicatiei pentru directorul selectat, fara aceste drepturi este posibil ca aplicatia sa nu poata redenumi sau muta fisiere!</string>
	<string name="folder_list_no_selection">Selecteaza cel putin un director pentru a fi sters!</string>
	<string name="folder_list_title">Lista directoarelor selectate.</string>
	<string name="general_settings">Setari generale</string>
	<string name="import_settings_confirmation">Doresti sa importi setarile aplicatiei? Setarile existente vor fi suprascrise cu cele importate!</string>
	<string name="import_settings_desc">Importa setarile dintr-un director local, setarile actuale vor fi suprascrise.</string>
	<string name="import_settings_desc_v21">Importa setarile dintr-un fisier aflat intr-un director local. Nu toate directoarele vor fi importate, ar trebui ca manual sa se verifice din nou directoarele selectate.</string>
	<string name="import_settings_error">A aparut o eroare la importarea setarilor din fisier.\nEroare: %s</string>
	<string name="import_settings_title">Importa setarile</string>
	<string name="invoke_media_scanner_for_file_desc">Invoca Media Scanner pentru a scana fisierul redenumit, utilizeaza aceasta optiune cu grija, in mod normal nu ar trebui activata! Utilizeaza aceasta optiune pentru a forta actualizarea cache-ului MTP, insa din pacate nu intotdeauna functioneaza!</string>
	<string name="invoke_media_scanner_for_file_title">Invoca Media Scanner</string>
	<string name="list_info_press">Adauga sau sterge elemente.</string>
	<string name="loading_wait">Se incarca…</string>
	<string name="manually_file_rename_count_0">Nici un fisier nu a fost redenumit. Verificati:\n- unde sunt salvate fisierele aplicatiei de camera;\n- definitiile numelor de fisiere!</string>
	<string name="manually_file_rename_count_1">Un fisier a fost redenumit.</string>
	<string name="manually_file_rename_count_more">%d fisiere au fost redenumite.</string>
	<string name="manually_file_rename_minus_1">Nu a putut fi redenumit un fisier din cauza drepturilor legate de accesul la directoare, selectati din nou directoarele la care sa aiba aplicatia acces.</string>
	<string name="manually_file_rename_minus_more">Aplicatia nu a putut redenumi %d fisiere, selectati din nou directoarele la care sa aiba acces aplicatia.</string>
	<string name="manually_file_rename_progress_1">%1$d fisier din %2$d a fost procesat.</string>
	<string name="manually_file_rename_progress_more">%1$d fisiere din %2$d au fost procesate.</string>
	<string name="manually_service_running">Ruleaza serviciul de redenumit fisiere.</string>
	<string name="manually_start_desc">Porneste manual serviciul de redenumit fisiere</string>
	<string name="manually_start_title">Porneste manual serviciul de redenumire</string>
	<string name="minutes_unit">minute</string>
	<string name="move_file_enable">Muta fisierul redenumit in directorul selectat mai jos.</string>
	<string name="move_file_text_no_folder">Nici un director selectat, atinge acest text pentru a selecta un director.</string>
	<string name="move_file_text_selected_folder">Director selectat: %s</string>
	<string name="new_folder">Director nou</string>
	<string name="no">Nu</string>
	<string name="no_file_name_pattern">Nici un model definit</string>
	<string name="no_folders">Nici un director</string>
	<string name="obtain_logs">Genereaza fisierele de log-uri pentru raport…</string>
	<string name="other_settings">Alte setari</string>
	<string name="please_wait">Te rog asteata…</string>
	<string name="privacy_policy">Politica de confidentialitate</string>
	<string name="privacy_policy_desc">Vezi termenii politicii de confidentialitate</string>
	<string name="remove_rename_shortcut">Sterge scurtatura de lansare a serviciului de redenumire fisiere</string>
	<string name="remove_rename_shortcut_desc">Sterge scurtatura creata pentru lansarea manuala a serviciului de redenumit fisiere</string>
	<string name="remove_rename_shortcut_v26">Dezactiveaza shortcut-ul de lansare a serviciului de redenumire</string>
	<string name="remove_rename_shortcut_v26_desc">Dezactiveaza shortcut-ul la serviciul de redenumire a fisierelor. Daca doresti crearea unui alt shortcut, stergeti-l pe cel existent inainte.</string>
	<string name="rename_file_delay_desc">Redenumeste urmatorul fisier dupa</string>
	<string name="rename_file_delay_title">Intarziere redenumire fisiere</string>
	<string name="rename_file_using_desc">data si timpul cand a fost ultima oara modificat fisierul.</string>
	<string-array name="rename_file_using_labels">
		<item>data si timpul cand fisierul a fost indexat de sistem;</item>
		<item>data si timpul cand fisierul a fost modificat ultima oara;</item>
		<item>data si timpul prezente in EXIF sau MetaData daca exista.</item>
	</string-array>
	<string name="rename_file_using_title">Redenumeste fisierul folosind:</string>
	<string name="rename_service_start_delay_desc">Porneste serviciul de redenumite dupa</string>
	<string name="rename_service_start_delay_title">Intarzierea declansarii serviciului de redenumire</string>
	<string name="rename_shortcut">Scurtatura pentru serviciul DSC Rename</string>
	<string name="rename_shortcut_name">Serviciu de redenumire DSC rename</string>
	<string name="rename_video_enabled_desc">Prin selectarea acestei optiuni sunt redenumite si filmele, in mod normal sunt redenumit doar pozele.</string>
	<string name="rename_video_enabled_title">Redenumeste inclusiv filmele</string>
	<string name="request_permissions_confirmation">Solicitati acordarea permisiunilor necesare aplicatiei?</string>
	<string name="request_permissions_desc">Atinge aceasta optiune pentru a solicita acordarea permisiunilor necesare aplicatiei: Camera (folosit pentru capturarea noilor fisiere media), Storage (folosit pentru redenumirea fisierelor).</string>
	<string name="request_permissions_ok">Sunt acordate toate permisiunile necesare!</string>
	<string name="request_permissions_title">Solicita permisiunile aplicatiei.</string>
	<string name="seconds_unit">secunde</string>
	<string name="send_broadcast_msg_desc">Daca se activeaza aceasta optiune aplicatia va trimite dupa fiecare fisier redenumit un mesaj de tip broadcast cu datele fisierului modificat.</string>
	<string name="send_broadcast_msg_title">Trimite mesaj broadcast</string>
	<string name="send_debug_confirmation">Doresti sa trimiti un raport pentru investigare?\nAplicatia folosita in mod normal pentru a trimite mesaje va trimite un e-mail avand atasate niste fisiere folosite pentru investigarea posibilelor probleme. Scrie o scurta descriere a problemei intampinate in timpul folosirii aplicatiei.\nMultumesc!</string>
	<string name="send_debug_desc">Trimite un e-mail cu logurile pentru investigare</string>
	<string name="send_debug_title">Trimite logurile pentru investigare</string>
	<string name="send_report">Trimitere raport…</string>
	<string name="service_choice_0">Serviciul de redenumire automata este dezactivat. Nici un fisier nu va fi redenumit.</string>
	<string name="service_choice_1">Serviciul de redenumire automata este declansat de evenimentele aplicatiei de camera, daca exista.</string>
	<string name="service_choice_2">Serviciul de redenumire automata este declansat de notificarile media, daca exista.</string>
	<string name="service_choice_3">Serviciul de redenumire automata este declansat cand sunt adaugate fisiere in directoarele selectate.</string>
	<string name="service_choice_4">Serviciul de redenumire automata a fisierelor ruleaza permanent, dar redenumirea fisierelor se face doar cand aplicatia de camera trimite notificari.</string>
	<string-array name="service_type_labels">
		<item>Dezactivat</item>
		<item>Eveniment de camera: caputra de poze sau inregistrare de filme.</item>
		<item>Notificare media: la salvarea de fisiere media.</item>
		<item>Notificare bazata pe adaugarea de fisiere in directoarele selectate mai jos.</item>
		<item>Serviciu permanent folosit pentru receptionarea noficarilor transmise de aplicatia de camera.</item>
	</string-array>
	<string-array name="service_type_labels_v21">
		<item>Dezactivat</item>
		<item>Notificare media: la salvarea de fisiere media.</item>
		<item>Notificare bazata pe adaugarea de fisiere in directoarele selectate mai jos.</item>
	</string-array>
	<string name="thank_you_desc">Multumesc pentru aprecierea realizata prin cumpararea aplicatiei PRO.</string>
	<string name="thank_you_title">Multumesc pentru donatie!</string>
	<string name="ui_settings">Setari interfata</string>
	<string name="yes">Da</string>
<string name="build_version_title">Versiunea curenta</string>
    <string name="enable_folder_scanning_confirmation">"Esti sigur ca vrei sa activezi aceasta optiune? Aceasta optiune trebuie activata daca ai dispozitivul ROOT-at si ai dezactivat manual serviciu de  indexare Media Content. Daca activezi aceasta optiune, aplicatia va consuma din resursele dispozitivului pentru a scana recursiv directoarele selectate mai sus!"</string>
    <string name="help_desc">Vizualizeaza informatii de ajutor</string>
    <string name="help_title">Ajutor</string>
    <string name="license_desc">Detalii legate de licenta Open Source</string>
    <string name="license_title">Licenta Open Source</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="rename_service_started_foreground">Serviciul de redenumit fisiere ruleaza in fundal…</string>
    </resources>
